連登福利, 四眼妹舐雪糕J圖

食屎啦樓主

Hide Blocked User - 關愛座hunter

本來都覺得妳係個人， 做埋呢d鳩野，妳同熱狗有咩分別

block 得

笑鳩熱狗唔撚得?

我唔敢笑 驚左多傑雄登

妳而家係昆鳩我入黎睇j圖嚇到我鳩縮呀
唔會再見到妳88

屌你老母死五毛 又想害9我地香港人陽萎

一心入嚟想睇catgirl

柒關
其實你知道自己幾撚on9未
都叫左你做陳生隻狗聽話啲㗎啦

樓主係五毛
目的係想將連登幼稚化
呢個post就係一個好例子